帶頭盔搭地鐵保平安

保護自己之餘、亦可作為無聲抗議
最好帶住頭盔去德福同地鐵總部樓下行街食飯
問下地鐵點解響元朗站唔開車任由暴徒追打乘客

文宣組召喚

推

搞緊， 入黎幫手推
全民頭盔月

24/7 全民頭盔 無聲抗議運動